約左幾個英國手足，準備朝早落街打柒班叫happy chinese new year嘅鬼佬

new year happy

san nin faai log

Sorry, cant understand your ching chings

勇武

有得去英國咪幾好

Me and the boys on our way to beat the shit out of Boris Johnson

Alas! The world is now in the historical turbulence. We are obligated to hold hands with people across the globe to build a better place amid these uncertain times. As such, all racists should be eliminated.

An idea just came to my mind on a whim: How about we say happy Chinese new year to your British brothers?

手足